有冇人知道今日尖沙咀俾人拉嘅手足係咩警署

屌 我朋友俾狗拉咗，仲俾狗亂棍打，仲唔知係邊

pish

救命

Push

push

新屋嶺fact checked?

屋火及伍展邦 都有話收到消息係新屋巔
但無野可以做到, 只係得個知字, 等

邊境新屋嶺呀，扣留非法入境者用架

可唔可以入去問清楚佢係咪到？